究竟美國《香港人權及民主法案》幾時開會

G20已經有唔少人果邊做左野
美國果邊究竟幾時開會傾

係咪要輪住？

侵侵好似未返到屋企

無論過唔過到如果義士們需要/有基會申請到去美國的話，小弟可以略盡綿力接濟一吓
有需要tg pm 我傾